<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="item1_sub">Waktu main: 79.8 jam</string>
    <string name="item1_detail">
        Game RPG aksi 2D bergaya retro yang berlatar di masa depan jauh.
        CrossCode memadukan grafis bergaya SNES 16-bit dengan fisika yang mulus,
        sistem pertarungan yang serba cepat, serta mekanisme teka-teki yang menarik
        yang disajikan dalam cerita fiksi ilmiah yang memikat.
    </string>

    <string name="item2_sub">Waktu main: 71.3 jam</string>
    <string name="item2_detail">
        Jelajahi Underworld dengan menggunakan sihir gelap untuk menghadapi Titan Waktu.
        Bertarunglah melewati Underworld dengan menggunakan sihir gelap untuk menghadapi
        Titan Waktu dalam sekuel memikat dari game dungeon crawler rogue-like pemenang penghargaan ini.
    </string>

    <string name="item3_sub">Waktu main: 61.9 jam</string>
    <string name="item3_detail">
        Tiap bintang adalah cahaya dari matahari yang jauh, diorbit oleh planet-planet
        penuh kehidupan, dan kamu bisa mengunjungi planet mana pun yang kamu inginkan.
        Terbanglah dari angkasa yang luas hingga ke permukaan planet,
        tanpa layar loading dan tanpa batasan. Di alam semesta tak hingga yang
        prosedural ini, kamu akan menemukan tempat-tempat dan
        makhluk-makhluk yang belum pernah ditemukan sebelumnya,
        dan mungkin tidak pernah ditemukan lagi.
    </string>

    <string name="item4_sub">Waktu main: 50.5 jam</string>
    <string name="item4_detail">
        Pimpin para anggota Ekspedisi 33 dalam misi mereka untuk menghancurkan
        Sang Pelukis agar ia tak bisa lagi melukis kematian lagi.
        Jelajahi dunia penuh keajaiban yang terinspirasi oleh era Belle Époque Prancis dan
        lawan musuh-musuh unik dalam RPG Turn-Based dengan mekanisme Real-Time ini
    </string>

    <string name="item5_sub">Waktu main: 36.7 jam</string>
    <string name="item5_detail">
        Aturlah balas dendammu saat berhadapan langsung dengan musuh-musuh
        dahsyat dalam petualangan penuh liku-liku dari FromSoftware
        berlatarkan Jepang feodal. Gunakan macam senjata prostetik mematikan,
        kemampuan ninja, perpaduan gaya menyelinap, melalui macam rintangan,
        dan pertarungan intens. Hadapi pertempuran sengit
        dan berdarah demi memulihkan kehormatanmu dan menyelamatkan
        ia yang kau ikrarkan untuk dilindungi
    </string>

    <string name="back_button">Kembali</string>
    <string name="exit_button">Keluar</string>
    <string name="setting_button">Pengaturan</string>
    <string name="detail_button">Rincian</string>
    <string name="steam_button">Buka Steam</string>

    <string name="setting_header">Bahasa</string>
    <string name="featured_games">Game Unggulan</string>
    <string name="favorite_category_content_description">Kategori Favorit</string>
    <string name="category_action">Aksi</string>
    <string name="category_rpg">RPG</string>
    <string name="category_adventure">Petualangan</string>
    <string name="sort_button">Urutkan</string>
    <string name="sort_by_name">Nama</string>
    <string name="sort_by_order">Urutan Tampilan</string>
</resources>